［忠告］蕭生：口頭勇武，然後支持港獨而從未被捕的，好快都要受死！

而家法律條文係寫緊，扮吓諮詢基本法委員會意見。
六月再開例會時，如果法律條文冇改過，最快六月尾通過，香港政府在刊憲就直接實施。而執法方面要寫清楚，大陸機關執法嘅尺度去到邊度我出咗。

本來我都諗住返香港，但尋日有幾單嘢令到我非常震撼。

1. 眾籌幫助台灣手足都俾人告洗黑錢，呢啲一告就玩完。

2. 香港眾志口罩違反商品說明條例被拉

大家可以想像最惡劣嘅情況，咩叫顛覆國家政權呢？喺大陸維權律師打官司都算係顛覆國家政權。 咩叫破壞國家統一？ 支持過民進黨又係。

如果案件涉及國家秘密，可以不准保釋，唔准見律師，基本上係上完庭之後人間蒸發！大陸就係咁做。

我而家提醒大家，佢而家係唔需要等到法案通過，喺通告之前搵樣嘢告住你先，沒收旅遊證件後等到法案通過你就係咁先，例如黎智英同你李柱銘完全冇得離開香港。 所以我今次一離開香港睇嚟有機會一直流浪！

所以香港嗰啲KOL非常之危險，我而家提醒你地，仲有好多鼓吹過口頭勇武，然後支持港獨，而從來都未俾人拉過嗰啲人，係有非常高嘅風險。 出嚟勇武嗰啲人橫掂都俾人拉可能冇乜所謂，但你地口頭勇武而家隨時都要死。

正，唔使上街就可以惹佢打壓

蕭生眼中似警告緊黃毓民同梁錦祥

屌 佢落到你 一樣照屈埋你老蕭港獨
你唔係共產黨員 就係港獨架啦

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

524 港島見

咁蕭生仲係好安全
快撚 d 返啦

蕭生話佢成世都返唔到香港

好彩block 撚左

和理非都要流亡

同啊太后講嘅嘢差唔多

原來佢去左台灣

跟左燒山掛白毛巾係窗邊未

點同呀 當年豬sir會比人告 而家打多你十棍都冇事

一講就打壓，坐監。
自決呢d灰色地帶，講左同無講有撚分別，一講多少少就會俾人拉

呢兩條縮骨友好快會連網台都唔開

腦燒

從此只有眼前路 再沒有身後身

但係呢兩位依然係香港 其中一位尋日仲公開叫大家一齊戰鬥到底 相反燒山一早著左草然後大家當佢神咁拜

64屠殺都唔會起你底睇下你係咪支持學生先搵坦克車碌鳩你啦